[洛克人]人越大就越認同Dr willy既說法..

細細個就覺得Dr light一定係正義既一方

當時Dr light 既說法係: 若要使機器人與人類好好地交流生活，就必須使他們擁有感情，若機器人只有命令而沒有感情的話，再好的程式也只是命令，機器人的科學技術不會得到進化，更別提機器人與人類好好相處。

但而家諗返起只不過係佢一廂情願既諗法

呢個係一個理想烏托邦, 根本做唔到

因為如果佢地同 人類一樣有情感

佢地做事自然會包括左私人感情, Even可能有私心

相反Dr willy認為機器人不應該擁有感情，他的觀點認為如果機器人擁有了感情就會以自己的方式行事，因為有感情，所以機器人會產生反叛的念頭——就如人類中會有罪犯一樣，會產生叛變，到時則會世界大亂

睇過好多電影既大家都知, 機器人有感情既後果可大可小

而家諗返Dr light 甚至有D大愛,左膠思想...

就好似相信機器人一定有好人, 同D大愛撚相信難民都有好人一樣咁天真

當然我就唔太認同DR WILLY話要征服世界既觀點

但佢一開始提倡既學說係值得思考

樓主你講呢D
連登D人分分鍾連洛克人exe係咩都唔知

一講起EXE就成浸回憶返返曬嚟
想問問EXEX係咪己經完撚左??
同埋流星洛克人係咪都沒再出?
定係都完撚埋

唔洗驚等黑暗魔王立即開台打洛克人就所有連登仔都會識洛克人

所以洛克人世界咪一直打仗打唔停

不嬲都係

真唔撚真

Rockman EXE 世界級

X個世界咪證明左 WILLY個諗法係岩
但WILLY最後自己為左贏肥佬 都整左有感情ge ZERO出來

如果肥佬最後冇整到X 凱恩就唔會參考X整左SIGMA 出來搞搞震
就係咁諷刺

light個整個感情機器人出嚟真係累左唔少人
另外其實我覺得willy某程度上係勁過light
對比返x 同zero既性能( b級vs s級 hunter)
好笑既係佢地應該估唔到x 同zero係未來係朋友

科魯迪算唔算智能叛變

load左陣，先知講緊exe

原來傾緊exe
我都係出返去

屌原來係exe
不過你都幾識貨

使唔使開個post傾下x?

THX

其實我鐘意X系列多D
不如開個專講X 既POST